河口湖 交通

已爬了些文

想問下各位巴打 有無搭過富士急行線去河口湖

有幾種 車

快速車 同特急車

兩種係咪都係好快去到

係咪要上網訂定ticket , 好快full.?

小弟 新手 希望各位唔好屌我伸手

無記錯就唔差太多時間

時間自己用乘換案內睇
揀得富士急行你應該係買JR東京廣域pass
如果係 所有指定席既飛都全部上網book定
去到機場拎pass嗰陣一次過拎哂d飛
所有飛都可以之後再改時間或取消

新宿搭巴士過去啦，都好快下

廣域pass成萬yen好貴wor
抵咩？

有3日 你用得盡咪抵
我上年河口湖返東京開左張pass
之後仲有兩日用
唔買pass就搭巴士啦

因為我諗住上埋富士山
又諗住晒富士山view特急同登山電車
但上山都起碼兩日
三日pass應該包唔晒來回
所以應該單買去

之前係東京搭巴士去 好快WOR

正常係用左兩日再去, 回程巴士
或者去程巴士, 回程先開始用

咁咪仲唔抵

個個行程都唔同
我有兩日加埋已經過一萬yen
咁梗係買pass 順便用埋最後一日
如果你只係去河口湖
咁都係去新宿搭巴士啦
如果去埋箱根 仲可以買富士箱根周遊券

搭uber 啦

而家d雪融未?

廣域pass 換到 富士急行 咩?
我以為只可以換到 中央線

答巴士。
坐JR 煩到Hihi

你用jr 廣域周遊換?

坐特急 或是 特快登山

自駕

啲時間好難就，中央本線又唔係部部直達大月。

我係會去輕井澤先焗用pass . 答巴士快好多，又密車。

Me2 go 輕井澤

你係咪都係 上網訂定

唔洗book

想問下巴打點樣上網訂ticket

去輕井澤就一定買pass 淨係去輕井澤來回已經要萬幾yen

不過就算有pass 去河口湖我都係建議搭巴士